{
    "question": "Contoh perilaku rendah hati adalah menghargai orang lain seperti menghargai",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperti menghargai diri sendiri. Karena, rendah hati itu termasuk ke dalam akhlak yang mulia yaitu tawadho yang berarti rendah hati dan tidak sombong.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-apa-dampak-covid-19-terhadap-tata-cara-ibadah-agama-pengar-195",
            "question": "1. apa dampak covid 19 terhadap tata cara ibadah agama ?\u200bpengaruh covid pada agama islam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>damapak yang ditimbulkan dari penyebaran virus covid 19 dari segi tata cara beribadah antara lain:sepinya tempat beribadah seperti masjid gereja dan sebagainya karena himbauan pemerintah untuk berdiam diri di rumah,berkurangnya jumlah umat islam dan umat agama lainnya yang ingin beribadah ditempat ibadah masing2 karena khawatir terinfeksi virus corona,di berhentikannya/ditundanya syariat2 islam seperti pengajian dan sebagianya karena larangan adanya keramaian karena dapat menyebabkan menularnya virus corona,ditiadakannya sholat jumat beberapa waktu ini</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andi-di-ajak-paman-pergi-ke-jakarta-sepanjang-jalania-melihat-g-289",
            "question": "Andi di ajak paman pergi ke jakarta. sepanjang jalan,ia melihat gedung\u00b2 tinggi seperti gambar di samping .pembangunan gedung pencakar langit akan berpengaruh terhadap siklus air,antara lain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin banyak gedung yang dibangun maka lahan untuk resapan air otomatis berkurang.bila tidak ada lahan resapan air maka air-air tersebut akan menggenangi kota. oleh karena itu pembangunan mempengaruhi daur air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sorry banget ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-bagian-yang-dimakansayuran-dibedakan-menjadi-berapa-990",
            "question": "Berdasarkan bagian yang dimakan,sayuran dibedakan menjadi berapa jenis.jelaskan yang kamu ketahui tentang sayuran bunga!    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalau ia akan berbuah maka dia akan mengeluarkan bunga yang memgandung serbuk sari</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-diperlukan-saat-membuat-kreasi-bunga-adalah-982",
            "question": "Alat dan bahan yang diperlukan saat membuat kreasi bunga adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kreasi bunga dari kertas=</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kertas putih (HVS) atau sesuai selera.</p><p></p><p>Lem.</p><p></p><p>Gunting.</p><p></p><p>Kawat.</p><p></p><p>Manik manik.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lem , gunting ,kertas giri gami</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-yang-digunakan-saat-potong-lipat-kertas-adalah-untuk-membu-649",
            "question": "Teknik yang digunakan saat potong lipat kertas adalah untuk membuat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik memmotong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}